有冇人參加過IVE職學計劃而又中途辭職？

我想知會不會被逼中斷兼讀制，而轉成全日制？
同有咩手尾要搞？
求救

推